家下揸車得罪你咩？

入面啲回覆我真係屌你老母
乜撚嘢睇人仆街最開心

香港大把人憎人富貴厭人窮

樓主係咪其中一位受害者

洗撚理班人咩

睇到有啲唔開心

係打風落雨停地下停車場on 9唧

抵死

係架 大家都用公共交通先係最efficient 最socially optimal既事

揸車塞住條路 又多排放好自私

登人心痛
我架車尋日拎左番原廠做保養 應該無野掛

咸水浸成咁
醫返都晒藥費

mo la mo la

唔要得啦 保險都唔方賠 好慘

369果班係咪公屋死窮撚

唔需要理佢地, 由佢網上吠下LO
現實世界咪又一條垃圾公屋窮撚

燶閪

香港人同支那狗根本無分別
香港人就算有知識都係無品格
支那狗就有錢無知識無品格

連登班中小學雞未夠歲考車牌
係咁架啦
睇開D

憎人富貴嫌人窮 連登大把

有人阻你行快就話人
你阻巴士行順又話人

總之有你阻人無人阻你

雖然我揸都一樣阻住巴士，但我唔會話人燶閪，我會認

根本連登大把人承傳曬中國d壞文化

有無知識都成問題

關咩揸車事 不嬲睇人仆街最開心